英國會議員莫里斯：港府該尊重勞工和公民權利和立即釋放吳敏兒

香港只有奴工

all talk, no action, sounds good, doesn't work, never gonna happen